點解啲女人咁撚自大

咁係咪第一個

唔係

盼望 最喜歡那個是最後
但最後未想過放棄 但被人放棄
變成前男友的你

未分手 睇到佢又flirt女仔

放手啦
唔愛你啦

加油

我係咁架啦…

因為多垃圾港男

當初點解要俾咁多承諾我

我淨係記得依啲

真係冇講過
我性格係唔點mean人的